以前驚被炒所以唔出來，而家人人都被炒仲有咩藉口唔出來？

對不對

證明失業率未夠高

要搵工 不了

人人？

日日返工放工 逼過閪
有撚人失業

證明班藍屍仲有飯開 未俾人逼到冇退路
參考返粉嶺藍屍就知
班原始人癲超上黎會火燒林奠間屋

攬炒未到肉

Yes

畀人炒咗仲使驚講光時會畀人搞

問題唔係出唔出黎
而係出黎做乜

老闆炒人有無犯國安法
間接令人上街憎恨政府喎

出黎做乜

新華旅遊要求員工12月停薪留職

旅行社、酒店業等保僱主基金會到期後就會做野

出來令你班狗要喺街食飯

日日塞車迫爆黨鐵wor

我都想朝早冇咁多人逼地鐵

五大訴求完了嗎？ 林鄭拖幾個月就拖到你收皮？

定還是你係對家，一次都未過出來？

被炒多數係藍

武肺手足已經幫左好大忙

狗：又有ot 錢買冰

你出嚟，我出錢
人人都出D力挽救香港

呢個真，的士、導遊、旅遊巴司機、酒樓多數藍絲